識朋友tg group

識朋友，唔係識谷友
熟到就熟，傾到就傾